天氣一熱 ,屋企即刻出現大量呢種蟲

日日番屋企一開燈座底殺5隻先， 請問有冇巴打有類似經歷同點搞

以為係細甲蟲仔

屌 你講起又係 好多一大隻既甲蟲 母指咁撚大隻 個身好撚闊 依排成日飛入屋 飛個陣仲要有聲

用輕功殺

煙甲蟲

出現係張床附近先驚
訓都訓得唔安樂

RIP

似穀牛

留名想知係乜蟲

我屋企都係wo,多到晚晚殺幾隻

岩岩先見到隻

之前我日日都見到
原來源頭係包燕麥
巴打Check check好喎